{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102590",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더품은펜션(실내개별풀빌라,스파)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ザプムウンペンションです。 お知らせによると、22時以降は入室できず、駐車が可能だそうです。 また、客室内ではろうそく、爆竹、バーナーなどの火気類の使用を禁止しており、ペットの入室も厳しく禁止されています。 早い入室をご希望の場合は2時からは追加費用として10,000ウォンが、遅い退室は1時間に対して20,000ウォンが加算されます。 訪問者のレビューによると、ペンションはきれいで親切な社長の案内が便利だそうです。 また、プールやバーベキュー施設もいい方ですし、ペンション内には様々な施設が備わっていてリラックスできるそうです。 宿では寝具が清潔で、管理室では有用な物品を提供することが利点として言及されています。 また、親切なスタッフがいて安全な感じを受けることができ、プールもきれいに管理されているそうです。 しかし、炊飯器と温水に対する一部の不便な事例も言及されました。 ペンションではスパ/ジェットプールと個別バーベキュー、メゾネットタイプ、屋外テラスプールヴィラなどの様々な施設とサービスを提供しています。 スパ/ジェットバスを利用する際には泡タイプの入浴剤は使用できず、バーベキューを利用する際には火災に注意してください。 また、ペンションが提供するグリル及び炭以外の個人持参の火器類の使用は禁止されています。 プールはすべての客室で利用可能で、利用時間には制限がありませんが、あまり遅い時間には使用しないことをお勧めします。 プールの利用は予約が必要で、服装は楽な服装で入場してください。 喫煙エリアは別途指定されており、朝食サービスも提供されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火気類はありますか？",
            "answer": "客室内ではろうそく、爆竹、バーナーなどの火気類の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早い入室の場合は2時からは追加費用として10,000ウォン、遅い退室は1時間に対して20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設やサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションではプールやバーベキュー施設など様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さやサービスの質はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで、親切なスタッフの案内が便利です。寝具も清潔で、有用な物品も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のプールはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用の予約は必要ですか？",
            "answer": "プールの利用は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プール利用の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間には制限はありませんが、遅い時間の利用はお勧めしません。また、楽な服装で入場してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、喫煙エリアが別途指定されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 437
    }
}